其實大家係咁退 出黎做咩撚野

屌

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

靠你帶頭進攻了將軍